台灣和美國簽署「五年合作備忘錄」 , 不受政黨輪替影響！

大和田.gif

拜登見到更加唔高興

侵侵真係幫到盡

台美關係大躍進

正視聽先

備忘錄係冇咩約束力

依招真係高

Long time no see.

Good 不受政黨輪替影響

開始姐，明顯唔係終點啦

點解唔簽夠八年只怕萬一拜登可以做足八年咁最後三年佢咪可以任意莽為？